以街坊/居民模式反魔警仲有利團結更多人

點解你地之前永遠團結唔到某d人?
因為有建制派抺黑你地著黑色衫既都係收左美國佬錢呀

如果以街坊/居民模式反魔警就唔同啦
因為你地已經冇特定既特徵可以比班建制派抺黑到

另外點解魔警同決策層敢放心鎮壓FULL GEAR既你地呢?
因為你地著FULL GEAR+黑衫, 對方已經可以肯定你地係反政府, 唔撚會投建制派
相反, 如果你地係街坊/居民,魔警同決策層就唔撚肯定你地本身係反政府還是撐政府, 鎮壓街坊/居民就有機會導致建制派票源流失

所以反魔警最好既方法唔撚係著晒FULL GEAR打遊擊, 而係以街坊/居民模式反